聽日21/10/2017會去大活嘆早餐嘅舉手✋🏻

聽日食B2, 凍啡少奶少甜